點睇mazda 3依架車？

如題

SP25 good car

Gvc好好揸
20萬房車佢最齊料最平均

比多少少買Mazda 6

月經

日本車價錢 r洲車味道

講到好撚正咁

Cx-3都正 奈何佢個底盤嚟自mazda 2 太細架

請問下mazda6有咩好

屌你老母人地問mazda3 又話加多少少 你老母不如又加多少少買架林寶啦 on撚9

2手真係差果少少

尋日車房見到部上代炒左前左、佢話頭燈盡雞都要五千幾

唔好嬲 我都想了解下3同6

CX-4仲正

想出2.0紅色但心大心細

以2014後，3同6其實分別好少，車型3 1.5同6係非常似，6只係放大左部車，車籠，中控都好接近。

如果巴打多數後座唔坐人， mazda 3 2.0 就夠,15 年打後，除左個dashboard 唔同，內籠可以話一樣
但我自己就覺得6 d 線條再加soul red靚d

就係要佢細架。 大架有Cx-5

mazda 3 1.5 14年開心使用中
慳油又型仔keep住$0.8-1/km

放下毒先

真係好靚仔

我聽啲朋友講話買 M3 不如買 萬3，好似係

cx-5

2017 cx5
新色soul red crystal

講返正題，自己覺得mazda 3,比同級既齊料，同埋handling 都幾好
但你唔好期望佢會好似其他sport hatch 咁快，因為mazda 既車從來唔係用黎同人鬥快，但會比到你好大既駕駛樂趣

唔該曬巴打

想問新牌仔應該買3/5/6邊架操車好？

唔駛客氣，我都想多d人鐘意mazda

可惜1.5無電子handbrake 即刻low class左
2.0又無sedan

鬥快都唔會慢
2.0 好好飛的

垃圾

如果你過左P都唔會咁快換車既就6 啦

呢部係6

快又唔係快，灣又唔係突出，請問有乜樂趣

但而家通街都係turbo車

我知呀巴打，我只係想毒下個位巴打買6

搵緊部09 年款...

屌你老母臭閪仆街冚家產死全家你老母俾狗屌呀兼生仔冇屎忽呀柒頭皮同我死埋一邊同欣宜奶閪同俾佢用假鳩屌啦

咁有時又唔係一定要快先有樂趣既，
無錯佢灣唔係話好突出，但係佢比好多同級黎講真係唔差，27萬幾車，又算齊料仲想點
如果下下都要用subaru wrx, bmw m3 m5 個d比實無得比

渣架 Mazda 3 大老山往新界，上橋轉去吐露港個大彎，話踩住100km咁入，我同條女都冇側身，冇人信

可能係巴打你手車好姐

H車唔敢講，通常去到彎位，大部分豐田收曬油，我可以輕鬆好定咁過晒佢地

有次見到有Jazz 入大彎踩得重快過我，心諗班乘客一定 chok 到喊

果隻叫大灣..........

唔該哂
新手咩都唔識好難揀

咁似車廠不停宣傳既gvc

而家既萬事得仲怕唔怕好多野好易壞

新車可以 舊車不了

問題同樣適用於bmw vw audi mercedes...etc

我覺得又唔好俾呢啲舊有既諗法困住自己
話曬而家都2017年好多野變曬
特別係Mazda 近呢幾年啲車直頭係好撚出色
成個車架引擎內籠全部都脫胎換骨

2013 之後勁多電子野

少野整就2008-2012果堆

新 Mazda 3 係同級內籠最靚
我覺得甚至屌打 Golf 7
有 Premium 車既味道

依家D車可以 Update Firmware
可以 Soft Fix 到好多 Software 既 bug
唔同以前有 design bug 要 recall 換 Hardware

冇電子Handbrake仲好
更容易做Sharp Turn 又有番楂車嘅感覺

BTW唔建議揀1.5 JDM Edition，呢個版本超伏
普通版抵買

Agger

咁即係買09 年款冇錯?

幾耐無睇車？
得反high grade 同i plus

D關門聲同隔音未夠班
D膠都硬過vw好多
日本車就win哂
歐洲車就未有耐

如果個個灣你都側身你要諗下你揸車技術係差到點

的確隔音未到R 洲車水平
其他就都接近

mazda 平均黎講我覺得係好過雙田
你要快一定唔夠本田玩 耐用性又唔夠豐田黎
但每樣都好平均

香港唔流行
除左因爲傳統雙田觀念
都因為D人覺得無人識整
同埋2手價極差 而無人買

我覺得有福特加持應該唔算差既

佢次次都講依個彎，我已經唔想理佢

用160行都唔會飄既灣講黎有咩意義

mazda 3 zoomzoom 開心使用中

想換呢部

講緊二手車呀 巴打

條晴天狗講野不嬲冇腦

不如你搭下的士去試呢個彎先講野

hatchback soul red真係不得了

大老山轉吐記上橋都輕鬆，

上次馬鞍山出吐記個大圓彎上到90km 有D 飄，條女響度唔敢再踩上100km

呢個係真，行highway 真係好嘈

關門聲 VW 算第一
關門聲實在 度門又重
反而 BMW 就差左

算鳩數啦 個灣明明同大直路行一直咁滯

你同我講出獅子山落浸會唔側, 我即刻加錢買新車

同埋個自動波箱反應都好快

係 個6at 一呯落2個波轉數即上
雖然未有dsg咁快但快過一般at

講緊新車定咩年份
雪藏牌有性趣

搵日試下，但見佢接近 L 字彎應該唔得

但認真D 彎定過 Corolla 好多

而家仲有同ford玩咩？

P牌操車買Mazda 3 好唔好

假假地都係M3

認真, 則面睇成架寶馬咁

絕對唔會買錯

利申 ： 再揀多次日本車都會揀 Mazda

近排試過2.0
油門反應好慢
地板油兩秒之後部車先肯去

咁要搵Rico 處理下wo

Skyactiv 已經叫反應快，你試埋2009-2012埋 CVT 直情想喊

冇turbo 不了

戇九

走轉呀垃圾

就憑你條蛋散同架牛肺錢七？等你買到架好啲既先再講啦

屌個條柒一早Block左 揸架垃圾係到串柒柒
淨係覺得佢好撚自卑

岩岩行完，我架04 好定咁落

04開心使用中

p牌仔都想買架操下04會唔會多野整易唔易壞？

同問

你都係一鳩樣架咋 學人做炸兩

我好建議買呢架，齊料。
好過買豐田垃圾

我架有小小野整，毛尾跟
都係講運

痴撚線公司

整貴唔貴？
因為諗住揸一兩年甩p會換車唔想哂太多錢整

冇人知易唔易壞，唔做定期保養咩車都壞

明白未買過車乜都唔識先問下

我諗晴天個條友又吹獅子山落浸會行50都唔會飄

我有相熟，200內

我果架只係換油，油隔，風隔 從來冇買果d 咩全車險查

幾時有吹獅子山落浸會唔會飄 我都未試，
你貼左你 160km 上橋入大彎出吐記條女冇側身先挑機啦 既屎閉

你驚呀？我得架錢七驚屌打你喎

不過落斜高速唔飄真係好難 因為架車重心高左

上吐記因爲上斜壓低架車就易好撚多

你星期六日出，我過黎觀戰

水壺漏水，著過2次引擎燈

十成十你條垃圾揸mazda 除左rx7，mazda所有車我都輕鬆放撚爆

唔想係你面前放爆mazda喎

推介09年改款後既mazda 3,同未改款前兩樣野黎

整架 MX-5 輕身d 應該有得鬥下

我依家唔係honda，車重到仆街，但贏條傻仔無乜難度

咁我點都好過你嘅

係耐用既，但 1500cc NA + CVT真係食晒屎

上次同架俊和公司車，都新新地，應該係2014 1500cc Mazda 3玩起步，輸到 ...

我又唔撚信呀 睇你條柒頭皮個款揸架323都夠贏有凸

最緊要返大陸做嘢，都諗住問。因為之前係日本渣開。

大陸版今年有2.0 四門。全包價定得18.5萬人仔

頂配版

最新嗰架揸落開心嘅，同價內無車俾到咁嘅內裝
唔飛車好夠用

要買就買14打後啦
上代個外觀重睇得下 內龍好似返左90年代

我架14年1.5 有時做到$0.8/km
平均$0.8-$1/km 到

連台車台大戰
比賽可以隨時開始
我重複 比賽可以隨時開始

差咁遠你都睇到一樣

m3

長揸買6 大部啲舒服啲

無車都贏你條廢人啦，你都走住黎屌

想問下09 mazda3 2000cc會唔會食好多油？

madza 2點睇

No

買Fiesta ST, Polo好過

如無意外, 六月中做車主

唔同意 , madza2 gvc 內籠同價錢同級贏哂

點解連登仔咁鐘意吹奏mazda

吹咩奏
新款個啲完全抵玩又見得下人

多人講Tesla係咪又吹奏呀

三厢= 房車款。

買左 1.5 or 2.0

如果香港有2.0 Saloon 款就好

當然去買2.0四門 旗艦版，買咗隻灰色

入40L油行450-500公里左右

車尾樣衰, 但幾好渣嘅

hatchback真係好撚樣衰

二手 09年嗰款點睇
我28car見都係5萬咁上下

有d 四皮幾都有, 我睇緊幾部

都ok喎

1500cc HB 以前冬天冇開冷氣
半缸行到320km

岩岩入手左架Mazda3 2011
但我唔識前面噴水 剩係噴到後面 有冇巴打知點噴前面

呢隻彎

美版manual
page5-69
應該一樣的

CX5 出新大家點睇

有冇人揸緊04年車可以行到幾錢一公里？

呢隻都叫彎？

上橋 wor

如果你通常坐得兩個人，3都夠用。
如果你成日會有四個人坐或者想放多d 野，就考慮6囉。 個人就覺得6 靚仔小小，但就貴3小小。

入左廠留院幾日

靚仔, 最好soul red

我架6仔

NY？

好撚型🤤

Atlanta

治安o唔ok？

屌你白色幾靚仔，換埋軨就正了

成部tesla咁

後座唔好座